岩岩分左手，你問我答

Sad到唔知講咩好，仲要岩岩去完旅行

舊既唔去 新既唔黎

分左十木

咩事分手?一齊幾耐?

抵鳩你死啦，前排先落完club開post

衰乜

係咪去完日本？

我都啱啱分左

性格不合，不過理由呢d好虛嫁姐

2年多d

壓力大炸

旅行有無中出？

No la，佢黎左韓國

去旅行之後先有問題？

佢黎m無得仆

一直都有嫁啦我諗

加油，唔好死

你以為真係

見佢有用m巾喎

巴打搵番人地la

乜撚野藉口黎？